cityu報Mfin可以報咩好大學？

預計自己畢業得gpa 3.45 / 4.3左右，唔知報g5 / warwick / kcl / ivy league果啲有無人收？有做過三四份business / finance intern幫助大唔大？

Metropolitan Manchester

你報下咪知

報一間要成千hkd
只想徵求大家意見

Ivy你都係rule out左佢
其他都唔係無機

多謝你

試下john hopkins

呢間好?

推